東涌警局無rb fc

Tg有傳東涌警外rb ，但其實無，而停車場內情況不清楚，因為有大量白色帆布檔住，但隱約見到內無防暴

推